仲聽周柏豪？？？

轉聽李榮浩老師啦

低音勁過周柏豪幾十倍啦

年少有為

咬字都未搞得掂...

呢個唔係周杰倫黎架咩